{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016098",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023080205453/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "경량 링클 점퍼 - 네이비"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのウィンドブレーカーです。 こちらの商品はFW23 / 213839AY1Rの商品番号をお持ちです。 フロントには切開ディテールがあってポイントを与え、ブルゾンタイプにデザインされています。 この製品はレーヨン混紡生地を使用して自然に落ちるフィット感を強調しています。 裾をストリングで調節でき、2wayファスナーを使用して様々な着付けが可能です。 表地はレーヨン(ビスコース)71%、ナイロン29%となっています。 洗濯方法は必ず単独で手洗いし、ファスナーとボタンを閉めて洗濯してください。 また、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 汚れた部分はスポンジや柔らかいブラシを使って部分洗濯する必要があります。 漂白剤を使用したり、水に10分以上浸けておかないように注意してください。 洗濯後は十分に洗い流して機械脱水する必要があります。 もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 乾燥後、床に置いてまんべんなく叩いて空気層を生かさなければなりません。 火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。 最後に、ダウン商品の特性上、縫製線から一部の毛が抜けるのは自然な現象なので、はたいて使うべきです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このウィンドブレーカーのブランドは何ですか？",
            "answer": "このウィンドブレーカーは8 secondsというブランドです。"
        },
        {
            "question": "このウィンドブレーカーの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このウィンドブレーカーの商品番号はFW23 / 213839AY1Rです。"
        },
        {
            "question": "どのようなデザインになっていますか？",
            "answer": "このウィンドブレーカーは切開ディテールがあるブルゾンタイプのデザインです。"
        },
        {
            "question": "どのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このウィンドブレーカーの表地はレーヨン71%とナイロン29%の混紡生地です。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "このウィンドブレーカーは必ず単独で手洗いし、ファスナーとボタンを閉めて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "色移りや変色に注意する必要がありますか？",
            "answer": "このウィンドブレーカーは水や汗に濡れると色移りや変色する可能性があるので、早めに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付いた場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "もし毛皮や毛が付着した場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "乾燥後に注意しなければならないことはありますか？",
            "answer": "乾燥後、床に置いてまんべんなく叩いて空気層を生かさなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このウィンドブレーカーは火の近くで使用しても大丈夫ですか？",
            "answer": "火気に近づけると火が燃え移る可能性があるので、火の近くで使用することは避けてください。"
        },
        {
            "question": "なぜダウン商品の縫製線から毛が抜けるのですか？",
            "answer": "ダウン商品の特性上、縫製線から一部の毛が抜けるのは自然な現象です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 443
    }
}